C朗重返奧脫褔 曼聯陷死亡之組

歐聯分組賽周四於摩納哥進行了抽籤儀式，其中去季英超亞軍紅魔鬼曼聯陷入死亡H組，除了要面對舊將基斯坦奴朗拿度（C朗）倒戈、矢志奪取歐聯冠軍的意甲祖雲達斯外，還要硬撼西甲球隊華倫西亞，以季初曼聯的狀態或未能輕以言勝，幸另一支球隊只是弱隊瑞士代表年青人，預料H組將會是祖記、曼聯、華倫三支球隊爭其中二席。
而力爭四連霸衛冕的皇家馬德里，將與羅馬、莫斯科中央陸軍及柏辛域陀尼亞，出線應沒有太大難度；反觀皇馬宿敵巴塞隆拿，則要與熱刺、燕豪芬及國際米蘭硬撼，故B組亦是另一個死亡之組。
至於抽籤前排在第三檔次、去季歐聯亞軍英超代表利物浦，則與巴黎聖日耳門、拿玻里及貝爾格萊德紅星同組，相信將有一場龍爭虎鬥；英超冠軍曼城及德甲班霸拜仁慕尼黑則抽中好籤，D組戲碼則非常「趕客」。首輪分組賽將於下月18至19日上演。
歐聯分組賽抽籤結果如下
A組：馬德里體育會、多蒙特、摩納哥、布魯日
B組：巴塞隆拿、熱刺、燕豪芬、國際米蘭
C組：巴黎聖日耳門、拿玻里、利物浦、貝爾格萊德紅星
D組：莫斯科火車頭、波圖、史浩克04、加拉塔沙雷
E組：拜仁慕尼黑、賓菲加、阿積士、AEK雅典
F組：曼城、薩克達、里昂、賀芬咸
G組：皇家馬德里、羅馬、莫斯科中央陸軍、柏辛域陀尼亞
H組：祖雲達斯、曼聯、華倫西亞、年青人